一人一個最無奈既時刻

有次煮完個出前一丁發現得包味粉冇麻油屋企又冇麻油

2019 721